# MTESSERACTOCR

Написана на .bash Обновил программу для утилиты tesseract-ocr. Это механизм оптического распознавания символов OCR (Optical Character Recognition) tesseract - движок из командной строки OCR коммерческого качества.